光復香港，時代革命

講咪講，有咩好驚？

咁快就自我審查，自製白色恐怖，只係默然接受政權嘅紅線

冇錯，係要Be Water，係要審時度勢，但呢幾日見到大家連係FB、連登講句口號都唔敢

如果連係網上表達自己認爲係啱嘅事都做唔到，講咩抗爭？

認爲係啱嘅嘢，就應該日日講

最好，係FB、IG日日都開post講，人人都開post講

夠薑你咪逐個拉，拉曬200萬人囉

請勿迎合政權白色恐怖，保持理智但絕不退縮

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

光復香港，時代革命

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

徵求受過軍事訓練嘅手足

民族自強，香港獨立！

做人做狗自己諗
被恐懼支配，仲做人仲有咩意思？

建設民主香港

香港獨立
新疆獨立
澳門獨立
廣州獨立
湖北獨立
深圳獨立
北京獨立

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

民族自強 香港獨立
香港獨立 唯一出路

你定立國安法
我屌死你老母

寧願最後徒勞無功
也不選擇無動於衷

和你抗爭 我很愉快

天滅中共
全黨死清光

撤回831決定
我要真雙普選

咪係 驚鳩咩

先拉咗上面嗰幾個先

有咩好驚？

正解 幫樓主推
希望我同你唔會喺教改營中相見

既然大家都識講，國安法個範圍闊過公海，基本上佢要做你就可以做你，咁仲有咩好驚？反正都無得避

邊有一個文明既社會係容唔落一句口號
一定要keep 住講

中共就係想你地自我審查 自動滅聲
未撚驚過呀
光復香港
時代革命

總之，唔好自製白色恐怖，獨裁政權嘅統治工具就係恐懼

如果連尼住比人搞
佢有得選擇咩

驚你老鼠

香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立

反侵打手開始出現，

係每個美國嘅post都留言大豆侵

唔好自我噤聲啦

上面嗰幾個已經報咗驚

民族自強，香港獨立

有無人覺得呢啲情況就好似細個老師話你知 唔可以講粗口一樣 但係最後個個人都會講 仲講得越來越精

嗌口號坐監有文宣可以判監 其實真係好撚離譜
我諗真係得北韓支共會咁樣

打倒共產黨,香港獨立

黃毓民：

香港人係怕死，香港人係用功能性思考，香港人係功利主義。當發覺鬥你唔過嘅時候就唔會同你鬥架啦。

當《國安法》一出，香港人就會自我檢查、轉軚同著草等全部就會出現。 你完全唔需要擔心《國安法》壓制香港言論自由，因為香港人慢慢會自動收聲。 所以共產黨嘅講法係「震懾」，佢立呢條法就係為咗「震懾」你香港人。你而家震懾到連印刷廠都考慮唔同你印書，所以香港根本就冇得救。

點都唔可以認同或者接受講「光復香港，時代革命」就等於犯法

唔比講 偏要講

香港獨立 唯一岀路
光復香港 時代革命

拒絕迎合白色恐怖

民族自強
香港獨立

嗌句口號都唔敢
底線想退到邊?

香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
民族自強 香港獨立

一立法就嚇到要舉白紙 又改口號，仲話要抗爭 雖然叫完口號都無用，但連口號都唔叫就係咁先啦

香港獨立

每日講一次「光復香港，時代革命」

拉我哋啦mon post 狗

唔俾講獨立已經有問題
佢憑乜嘢講佢對光時嗰套詮釋先係正確然後話人犯法

啲人唔係驚
係會一個嘲諷嘅角度去笑港共啫

民族自強 香港獨立

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

有啲文宣用符號或者聲調黎代替
但其實係一步步咁滅自己聲

啱呀

香港獨立

講到明係犯法都係要挑戰

光復香港 時代革命

香港獨立
黑警死絕

推

香港應該從中華人民共和國分離出去
香港應該改變自身法律地位，建立成國
香港應該在獨立過程中由英美共管

怕閪 我日日fb ig都講一次
香港獨立 唯一出路
我支持香港獨立 你可以嚟拉鳩我了

要搞/ 搞到大家一早死左喇

我愛你

Push

200萬恐怖分子先好玩睇佢係咪要屈成咁

挑咩戰？
點解要認同係犯法，叫口號犯咩法？

留名等樓主係站務台開po

CNN Breaking！HK citizens rush to delete social media posts

梁愛x：殺頭。

CNN

驚佢監獄唔夠200萬個位光復香港呀屌

立場新聞

香港獨立！

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

我好反對自我審查
所以我都改名同出左支持香港獨立post
不過跟唔跟大家自行決定
因為我有外國籍

By隔離po

我驚閪你咩 我就賭中共好快倒台 唔洗坐得幾耐

光復香港

香港獨立

中共死全家

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

真係好認真問句
又話為效果轉咗做【民族自強 香港獨立】
不如大家個打字習慣轉少少

btw 啲人可唔可以唔好喺嗌完民香之後多口接句唯一出路
又唔係接龍
本來好哋哋，之後唯一出路又變返最大楫

班on9仔仲玩緊數目字

好笑，出面係

民族自強 香港獨立 唯一出路

跟住停咗

真

香港獨立，唯一出路

2百萬人都講 唔通拉哂2百萬人咩

民族自強

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

借個位 會員標籤功能

香港人不嬲都係有人開始做先至會做

國安法唔係法律
佢只係共產黨用黎拉人封艇既工具
最大既目的
係要你自己產生恐懼
自己去控制你既行為
最恐怖既國安人員就係你自己

，

I buy

Liberate Hong Kong
Revolution of our times

Be water到連底褲都除埋，笑撚死人

順便講句
收皮啦5比0
你唔敢講就收聲, 玩膠覺得自己好撚幽默?

光復香港
時代革命

五大訴求就不了

而家仲求港共做乜

樓主咪再講光復香港 時代革命

KOU FUKU HON KON
JI DAI KAKU MEI

天滅中共
全黨死清光

天滅！！！

呢個啲片假名玩得好夾硬囉

都唔知啲人驚閪

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

喺到講有鬼用
好型咩?
夠膽露樣出街講啦

光復香港
時代革命
吹？

而家講緊站務台班柒碌呀
懶醒

驚你有牙? 習近平正柒頭

政府就係想你哋自閹，想你哋咩都唔敢講

言論自由都唔捍為 點撚樣 光復香港呀

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

命革代時
港香復光

巴打好波！

一息尚存 抗爭到底

香港！獨立！

612721831......

半年後係咪要用摩斯密碼

如果連理想都唔敢講出口, 談何理想?

光復香港, 時代革命

張曉明話831打死人都唔講得

隨時泛民又跟住縮

arm. ar
光復香港
時代革命

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

外國手足日日講，班狗奴點捉點揾？

光復香港，時代革命。

真係唔知有咩好驚
不停用諧音
光復香港 時代革命！

push

真，有咩好驚。
要拉有排都未拉到你。要驚GPhone都未驚你驚乜？
今日喺街先聽到有個男人叫個同事最好換咗電話張wallpaper又點點點，而家就喺立條咁嘅法要你地個個自我審查，驚呢樣驚嗰樣。
光復香港，時代革命

其實不停喺FB ig玩諧音嘅人，我覺得已經係話畀全世界嘅人聽，自己已經驚咗，呢樣嘢會傳染，港共玩心理戰又勝一仗，今日有人喺fb打諧音，我留返正音光復香港時代革命，結果畀佢del咗。驚成咁，不如del acc啦。

如果第一個上門拉你先點睇

正評左嘅都同講咗無分別，大大力like落去

白紙其實唔一樣，喻意白色恐怖。
全世界舉白紙，畫面都夠震撼。
仲Match埋蘇聯冷笑話一則。

但係自我審查，改晒口號，我個人就︰不了。
有連登仔會話改口號會逼佢地Ban鳩晒所有口號，亦會落佢地面。
但同時口號更加係象徵我地要爭取嘅事物本身。

要畫面可以，乜野鬥紅貼到全香港都係「七十年代紅色文宣」呢套我Buy。
將香港物理層面咁「赤化」，出到黎全世界都生理性不適。
仲要唔搣得，用蟈安法大鳩佢地。

-
但係口號唔一樣。
底線係冇得一退再退。
我地要爭取乜野？係香港重光，係光復香港。
係要「香港獨立」呢條唯一出路。

BNO掏空香港價值我同意，呢個亦係一個手段。
但係真係唔好覺得大難臨頭喇，然後就咁飛甩香港。
我地本身爭取嘅唔係「BNO平權」，係「光復香港」啊各位﹗

-

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

Exactly!
啱啱將facebook背景同profile pic轉左做「光復香港 時代革命」！
大家一齊做，唔通佢拉得曬全部香港人！？

光復香港，時代革命
香港獨立

大家快d跟gay巴講一次

樓豬自貼係Facebook 講pls

夠膽咪拉囉
比撚埋IP佢都仲得

係咪拉呀屌你老母

巴打你好堅強

恕我暫時只能推post

唔想好似支那人咁做人
乜嘢GK
乜嘢S
連自己文字都捨棄
況且我信連仔

白紙，空白彩色postit, 紅色文宜我全部都贊成，最好人人做，係一種對白色恐怖表態黎，唔係怕撚左共產黨至做

但係口號玩諧音真係好戇鳩
同話比共產黨知你驚佢張爛鳩廢紙無分別

天滅中共 香港獨立

屌屌屌屌死習近平

有人多口嗌句唯一出路
之前嗰句民族自強 香港獨立就冇人再嗌

民族自強 香港獨立>
民族自強 香港獨立 唯一出路>
香港獨立 唯一出路

入到去幫我問候手足

樓主報下平安 好擔心你

係...個個斬腳指避沙蟲咁

超突發!就黎10點 大家一齊企定窗邊!

光復地球銀河革命
光復香港時代革命

光復香港，時代革命

我唔要以言入罪

#Letskillchinese

print 呢張相出黎貼堂

我講完又如何？
除非你拍片有聲話我講
帶晒罩 又無拍片 你鋤我啲咩

光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可

香港獨立
中國共產黨全黨死清光

光復香港 時代革命 香港獨立 惟一出路

絕對同意
《香港人》古體詩

同意，講咪講

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

你賭緊連仔唔出賣大家jeh

香港獨立，唯一出路係港支逼成，一年前快手撤銷條on9例，送走個瘟神仆佳，炒咗比家超、盧狗同仆街鄧，求其話執整隊驚賊，大家今年開心繼續食海底撈，樂也融融。港支係要咁柒，證明班奴才係管唔到國際城市，話之你日日考第一。

只有你自己先可以閹割自己嘅言論自由

推死你

唔應該驚 我明 我認同
LIHKG講 未必捉到你
但FB/IG都講我唔認同
因為FB/IG講基本係自爆身份預約被捕
自己衡量風險

如果樓主認同請pin

香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立

人在外國？

賭乜嘢，咁多人喺街嗌都唔驚
上到連登要驚？

真係驚佢條撚咩

Slogan可以改 但信念就唔可以

你禁 我咪嗌其他囉 你咪慢慢徵詢法律意見囉

新疆嗰啲唔笑都唔得啦
講句嘢罰你有幾閒

佢就係想你改口號呀！

光復香港時代革命

白色恐怖某部分都因為自己產生恐懼而黎

光 復 香 港
Liberate Hong Kong
時 代 革 命
Revolution of Our Time

香港人已退無可退唔喺口號
各位 加油

光復香港 時代革命

見到好多on9 ig post啲低能圖
光復香港 時代革命
驚乜撚野？

完全唔認同囉sor，係fb、ig我都係照講

香港獨立！唯一出路！

越多人講 越唔需要驚
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

好心班懦夫就唔好再笑支那人下賤
話支那人唔肯發聲為自己爭取
唔肯發聲既香港人同支那人有分別咩？

光復香港
時代革命

越避咪即係越驚佢？
明明係人生而有既自由
講出黎有咩問題？
淨係敢用諧音
係咪當香港係中国？

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

咁你係咪想做新疆人啊
驚驚驚 笑都唔畀 咁你係咪唔笑？

唔同你嘈啦，你自己諗啦
要驚就驚飽佢
但你要唔驚，我就同你一齊唔驚

拉曬二百萬人，快啲拉，唔好縮！
你仆街共產黨就快玩完

香港人唔好再笑支那人下賤
話支那人唔肯發聲為自己爭取
依家香港人同支那人有分別咩？

反共復港 時代建國

支持去狗屋現埸用大聲公講
展示你唔怕嘅勇氣，上網打飛機就大大聲

光復香港，時代革命！
民族自強，香港獨立！
天滅中共！

光復香港時代革命Fight for freedom stand with Hong Kong

講係咁講，但啲人就係驚自己會係唔好彩果個

ALERT!!
本post已被國安密切監視!!

你都仲係唔明白

根本就係做咗新疆人
唔係你想唔想做新疆人
唔想做只可走

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

恐懼係嚟自恐懼本身

天滅支那，全國死清光

天滅中共

你講得啱呀 我哋根本無一倖免
全部都係二等公民

佢係可以毫無原因咁濫捕
既然如此，我哋仲驚啲咩？

呢啲人不如delete account。

真係，自己有份造成

光復香港，時代革命。
建國之路，請大家堅持

香港加油

唔認同 同樣白色恐怖 該講既就要講 連鍵盤戰士都唔敢做 你真係上大陸好過啦 人地起碼識翻牆吸收資訊 咁佢地俾人捉曬未？你就連聲都唔敢聲

香港人大部分都係犬儒派

香港獨立 唯一出路

公安有種就拉晒呢個po嘅人
光復香港時代革命

香港人，屌爆匪共老母閪！！！

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

拉我喇，屌你老母死黑警，全家肺炎死喇，死剩你條廢柴死黑警呀

拉左幾個就做返順民咁聽話真係頂唔撚順
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
其實好多人都應該係貪玩改字，唔係真心驚

請停止玩鳩，由其是嗰首數字歌

On9當大趣

中國紙造架
講兩句口號都犯法
真係垃圾國家

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
支那國全黨死清光！

民主建設香港

光復香港，時代革命
打暗語玩食字，呢頭講完笑完果頭就好散
格言就係格言，唔容許未經各位同路人同意就擅自改動

光復香港，時代革命！！

光復香港， 時代革命。

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

黃色經濟圈 香港人

我願榮光歸香港

agger

光復香港，時代革命

有種拉哂幾百萬人

監倉都坐爆你

下個巴士底監獄

光復香港，時代革命。

民族自強，香港獨立。

香港獨立，唯一出路。

黑警死全家。

生得太樣衰 人中有粒大墨都係罪

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣

光復香港 時代革命

細細個嗰時屋企人成日話
大個喇
要學識自己照顧自己
獨立喇

光復香港 時代革命

請問 呢到有冇熱狗

驚閪咩香港獨立

遲下食黃店都中國安法，你喺咪餐餐富臨
我日日都喺fb ig照講 wallpaper係香港獨立
So？

咁你唔驚無啦啦坐三至五年咁我都冇辦法
事實上我就真係冇你咁勇敢

咪係 唔好再做柒嘢好無

香港獨立，唯一出路。

小心

Free hk

正苦就係想我哋自我審查 自我禁聲
人民不應恐懼政府 政府應該恐懼人民

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
一息尚存 抗爭到底

民主建港聯盟

大家都戴住口罩 高呼光時狗都咬你唔入

宜家興篤灰，自保be water 等傘運咁幾年後再黎過，我地響英國等你地

岩岩係街大叫左香港獨立
so what

集體負責

光復香港 時代革命

自己自我審查 郁d就del post

咁撚重奴性 講乜撚野抗爭

講句口號都唔撚敢 真係要反省吓

光復香港 時代革命

光役香港，時代革命

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

推！

五大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立
願榮光歸香港

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立
五大訴求 缺一不可

正，成個ＰＯＳＴ啲人坐十年

光復香港 時代革命 講兩句口號都驚 仲點去對抗強權 一息尚存 抗爭到底

英美同盟 共治香港

民族自強 香港獨立
光復香港 時代革命

講真國安法後大家就驚左唔講，冇左果種精神，搞到好似要屈服極權

香港獨立，唯一出路！

光復香港，時代革命

驚咩呀，而家呢度係中國大陸？

well said!
做人嘅底線，做人嘅尊嚴！
光復香港，時代革命

一息尚存，抗爭到底

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

點解我要驚？ 政府我屌你老母

時代革命

up

如果你，遇上左一啲變化，一啲莫名其妙嘅變化，
請你唔好驚，唔好亂，唔好放棄

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命！
香港獨立，唯一出路！

光復香港，時代革命
[black]香港獨立，唯一出路[/black]

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

請不要被恐懼支配
順從敵人只會令未來嘅路更難行

光復香港，時代革命

香港獨立，唯一出路

Yehhh

光復香港，時代革命，驚你老母

我地要人手置頂
願榮光歸香港

嘥氣啦，班友咪凈係敢涼住冷氣講

光伏香港時代革命

保持理智 應縮就縮 不應縮不縮
我有15cm你要來看看嗎？

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

民族自強 香港獨立
香港獨立 唯一出路

光復, 就是要恢復那些近年倒退的自由,人權,法治,被選舉權,教育制度,警隊風氣,政府文化,金融自主,街頭小店,遊客成份,中環寫字樓的租客成份,等等。

革命,是要以突變方式,而不是漸變方式,去改變。

白警

光復香港 時代革命！

光復香港，時代革命！

十點鐘 乖乖係屋企坐定定9叫

這是警方發出的警告。 你們現在展示旗幟或橫額/ 叫喊口號/或其他行為，有分裂國家或顛覆國家政權等意圖， 有可能構成《港區國安法》的罪行， 你們可能會被拘捕及刑事檢控

啱，班on9自我審查，自製白色恐怖
整埋啲替代語，仲以為自己好有創意

解放軍is watching you

依家未針對網絡, 當然可以九叫.
但係街到九叫或出banner, 咁就3年值唔值得??

係咁勇就用呢3-10年去換D實際既野.

remarks:
警員係打工同小卒,唔值得用在小警員身上(3-10年)

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

革命無罪 造反有理
革命尚未成功 同志仍需努力
光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

你當眾出黎講我話你好野，上網講又唔知你係咪係外國，有乜用